［集中討論］Canon攝影馬拉松2017

通宵排walk in?

等緊攞衫

件衫咩色？

白

官網又話今年選手包有相機袋嘅
到最後變咗把柒扇

衫已拎，得自己一個

挑戰組而加去緊灣仔

留名live

把扇真係好一般 比返個袋我

係唔係完左先派
把扇實係好柒

仲未去到會場，係咪收得皮

未開始

thx巴打，狗衝緊黎會場

真係唔知。份野無寫會派咩

交左相就有得拎

公開組中英文都唔對

公開組仲有無得登記？我訓過頭